老衲正式宣布，留守所謂議會既民主派都係共產黨既走狗

老脅認同

不能同意更多

老閪認同

老狐認同

老維認同

老母認同